hkcc有冇可能收 兩科x 1左

中英通3數2

急

.

無

好似中英二同五科二就收

毅進

Fd la

冇架啦 不嬲講緊後門狗要5條2

電腦系統會自動 screen out 了無 5 條 2 的人.